有無讀醫療既巴打可以幫幫手download份paper

之前親人有左呢個病 想睇多d資料 但搵極都搵唔到呢份paper既pdf
如果有巴打down到麻煩tg比我
無言感激

用u ac就dl 到
今晚幫你

搵doi
貼落Sci-hub

搵過sci-hub都無呀 anyway唔該巴打

好呀 麻煩你 下面係detail資料試下用u ac有無pdf
無言感激
doi: 10.1097/00000478-199906000-00001
PMID: 10366144

Evaluation of diagnostic criteria and behavior of ovarian intestinal- type mucinous tumors: Atypical proliferative (borderline) tumors and intraepithelial, microinvasive, invasive, and metastatic carcinomas

有巴打send左比我啦 多謝大家

祝你家人平安無事

Schi-hub PMID also work